國安首次正式捉人後，民主派議員fb post一覽

有岀聲嘅

俾啲掌聲咖哩飯

佢成日俾人話唔夠本土

循例恥笑

冇岀聲嘅

鄺神

又鬥黃分化
拉

dead body都被DQ⋯⋯

我都唔明 出個post晒幾多時間
咁都唔表態 求其搵議助做都得啦

Facebook冇等於冇出聲

我幾時有話fb冇就等於冇岀聲？
屈人唔駛本？

另外有岀聲嘅不如你補充下？

拉

出唔出聲都要DQ

不願面對？

咁講啦民主黨同人社狗
呢啲中國認可既反對派
咁多年都清楚知道中國紅線係邊
永遠係紅線內做下樣抗爭
唔討論國安法咪可以安全入閘
永續販民永續捐款政治

可能好多人唔岩聽

范國威被人叫偽本土
係好多人自己理解錯誤

本土好多種解讀

獨立就夠清晰

朝廷欽點嘅反對派

講下你睇法？

咁樣cap 一個post 有咩意義? 唔俾下一分鐘出post?

又要鬥早，最好未發生已經知

有邊個下分鐘岀左，而唔係skip左去直接po DQ新聞，你咪po上黎補充囉

我有唔俾你po咩？

呢度係連登，我又冇得好似Dead body咁喺fb del人留言

冇話過要鬥早，我係岀左DQ消息之後先cap

想偷換概念？

咁你目的係咩呢。。想人關注d？。。事實係。。俾人地既感覺只係批鬥。。你唔講唔係黃 。。如果你咁得閒既點解唔搵埋建制個d 係藍絲page 開呢種po?

內部分化呀嘛
咪咁樣做囉
呢d技倆佢地一日用到黑